係革命，咁又點？

我係革命，咁又點？
我主張港獨，咁又點？

大家一開始，係點解要出嚟抗爭？

天琦都講過，我哋要認清自己挑戰緊嘅係一個點嘅政權。
其實大家出嚟，知勝算唔高，知危險，知自己可能會比人拉。
明知不可為而為之，就係為咗撼動、威脅呢一個政權。

呢種精神唔係革命，又係咩？

根本而家政府同警察就唔係以市民為本，
見到有人唔合自己意就出彈打人拘捕，
然後繼續打撚哂飛機咁覺得自己係維護緊法治同公義。

而家係官迫民反，唔係我哋想革命，
而係我哋冇得唔咁做嚟保護我哋嘅屋企。

唔好同我講咩失民心點點點，
民意戰唔係一味咁遷就哂所有人嘅諗法，
而係要比市民見到現時真實嘅情況係點樣。

而事實上，要醒嘅人呢兩個月已經醒哂，
你永遠叫唔醒扮瞓嘅人。

如果有人真係政治潔癖到接受唔到『革命』兩個字，
但可以接受有人被政權迫死、可以接受警黑合作，
咁呢種人嘅民心，我唔需要。

越進入白熱化階段，我哋嘅一兵一卒就更珍貴。
呢種情況，我地更要互相信任、倚賴、支持。

不分化，不割席，不譴責。
香港人，加油。

光復香港，時代革命。

求求你，無論幾潔癖，
被補義士唔係condom，
唔好愧對佢哋嘅勇氣、付出與精神。

五大訴求，缺一不可。

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

試試不要只是說「光復香港 時代革命」，還要加上「五大訴求 缺一不可」

1. 徹底撤回逃犯條例；

其實事情去到呢步
革命 港獨 who cares

2. 撤回612暴動定性；

[急]有手足黃大仙清場後失聯

Agree and help

係唔係港獨根本唔重要
我淨係覺得光復香港 時代革命呢個口號好適合今次嘅運動

3. 必不追究反送中抗爭者；

到底我哋仲要放棄幾多嘢？

人話，醒哂未啊你哋

但係可否聰明點，唔好比七婆有借口轉移視線，盡失民氣。

4. 成立獨立調查委員會；

建議］ p牌正負評顯示

做, 同講, 點解要一樣?

5. 全面落實雙真普選。

正正係因為革命兩隻字
將會更大條道理拉曬所有義士。
為保義士先要改夠口號！

提返一眾P牌仔，
呢度文化冇quote原po覆

柒婆話我地搞港獨，自己諗係咪要中佢計

改唔改都拉㗎啦

唔通唔嗌革命會改告你遊蕩罪

但係 要提手足
無必要時，唔需要咁快起槓
例如今日大埔墟站
好多手足同廢老頂撞 互相挑釁 跟住就你打我 我打你
（好多時真係廢老郁手先 但言語 肢體碰撞 兩邊都有）
其實咁做真係為啖氣 有力都留黎打狗啦
勇於適當時候，武於必要時候
有勇有謀先岩

革命咪革命囉，家吓香港人做唔起呀，好地地同你講五大訴求唔撚采香港人，睇吓你驚定香港人驚

革命係講改奱，可以係政策，可以係思想， 可以係任何野。
而家香港人面對港共政府，不聽民意， 指鹿為馬， 固步目封。
政策上向大陸傾斜， 本土民生唔搞，向強國送錢項目就盡快推行，屌你老味。
有邊個唔想改變， 唔想改變就唔會行出黎啦。
今獲如果心水唔清就會俾林鄭將革命同港獨連埋一齊，而港獨又係一樣令好多人卻步嘅野。
我覺得改一改口號，唔好俾班有潔癖嘅人動遙，都不失為好方法。

『我今日是其中一位參與示威的人，我有一群朋友大家都是十多歲，今天(6月12日)出來不是為了打卡、不是因為朋輩影響。』

『為什麼我們不顧一切不顧自己的安危走出來？是因為我們喜歡香港這個地方，相信香港是一個自由的地方。政府會聽我們的意見，但原來不會。』

——612一位16歲抗爭者的錄音

五大訴求，缺一不可

睇多次天琦封信

我係p牌 但我係認同樓主
不過真係想提翻呢一點
冷靜啲 我由粉嶺翻工翻到大埔墟 都至少六次
自己人要周圍跑黎幫手 有少少浪費精力
翻工咁多方法 唔一定咁做

『我哋呢度個個都好驚，但仲驚聽日見唔到佢哋4個。』

——七一立法會內一位抗爭者的採訪對話

軍師同士兵 從來都係缺一不可
勇武點打無問題 但軍師係為左唔好俾人以言入罪所以唔講港獨 大家都明白大方向 點解一定要’講’左先等於做緊呢

不分化 不割蓆！

倒不如…

下一個戰場，機場見。

推

光復香港，時代革命。

多謝香港人，
多謝你哋仲係我熟悉嘅香港人。

光復香港
時代革命

咁驚比人反？革命可以係創新，依家社會存在不公義係需要一種一思維一種新嘅管治模式，依種唔可以係革命？

測試連登熱門bug

手足照顧下行得慢既同路人吧 始終有一班大中華膠支持我地 我地要聽佢地既意見同訴求 一步一步慢慢黎 爭取民意都係好重要
睇下林奠個仆街 唔理訴求同意見 結果大家都睇到 希望手足可以討論一下
利：我就好撚支持獨既 深信有中共唔會有好日子過

你問下共產黨點睇

我工作環境好多淺藍，原本尚算撐你地
今日聽完林鄭記招
話你地成班都係港獨份子呀
即刻話不了。